# Design Italia

Contributors: Marco Gargano

Requires at least: WordPress 4.1

Tested up to: WordPress 4.9-trunk

License: AGPL-3.0

License URI: LICENSE

Tags: one-column, two-columns, right-sidebar, custom-header, custom-colors, custom-logo, custom-menu, footer-widgets, editor-style, featured-images, post-formats, theme-options


## Description

Design Italia è un semplice tema utilizzabile per i siti internet della Pubblica Amministrazione italiana. Design Italia è sviluppato per WordPress 4 (CMS open-source), su framework Bootstrap 4. 

Design Italia rispetta le nuove linee guida di design dell'Agenzia per l'Italia digitale rilasciare dal Team per la trasformazione digitale e le caratteristiche per i servizi web della Pubblica Amministrazione contenute nel Piano triennale per l'informatica nella Pubblica Amministrazione 2017/2019. 

Design Italia propone una soluzione open-source e gratuita, ideale per comuni, istituti e piccoli enti pubblici in genere che hanno scelto di utilizzare WordPress per il proprio sito intenet.

* Responsive Layout
* Custom Colors
* Custom Header
* Cutom Menu
* The AGPL-3.0 or later license. :) Use it to make something cool.

For more information about Design Italia please go to https://github.com/italia/design-wordpress-theme


## Installation

1. Scaricare il file .zip in locale.
2. Aggingere un nuovo tema nella sezione "Aspetto" > "Temi".
3. Selezionare "Aggiungi nuovo" e successivamente "Carica tema".
4. Ora scegliere il file .zip scaricato in precedenza, senza decomplimerlo e cliccare "Installa ora".
5. Selezionare "Attiva" per poter utilizzare il tema.
6. Impostare i propri parametri nella sezione "Aspetto" > "Personalizza".


## Copyright

Copyright (c) the respective contributors, as shown by the AUTHORS file.

This program is free software: you can redistribute it and/or modify
it under the terms of the GNU Affero General Public License as published
by the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
(at your option) any later version.

This program is distributed in the hope that it will be useful,
but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
GNU Affero General Public License for more details.

You should have received a copy of the GNU Affero General Public License
along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.


## Changelog

* 0.10 - Fix custom widget

* 0.9 - Aggiunto custom widget per categoria, ottimizzato widget ultimi post, fix around

* 0.8 - Fix home-page, fix nav, fix around

* 0.7 - Aggiunti template di pagina e post, dipendenza plugin SiteOrigin, stilizzazione widget SiteOrigin, fix around

* 0.6 - Aggiunta librerie js Bootstrap Italia, fix around

* 0.5 - Aggiunta widget area per sidebar page, stilizzazione widget, fix child theme

* 0.4 - Aggiunta pagina template con sidebar, aggiornamento personalizzazione del tema, aggiunta libreria js Design Italia, fix around

* 0.3 - Wordpress Store fix

* 0.2 - Wordpress Store fix

* 0.1 - Wordpress Store fix

Initial release
